# NOTAS PARA LOS USUARIOS

## APROXIMACION A PI MEDIANTE EL METODO DE MONTECARLO
  
### COMPILAR EL PROGRAMA
Se ejecuta la siguiente instrución:
make compilar

#### GENERAR JAVADOC
make javadoc

##### EJECUTAR EL PROGRAMA
make ejecutar


